當遮打集會被黑警中途腰斬並亂放TG驅逐時，西環和你宵既情況係咁既

唔好將黑警既錯怪係同路人身上 調番轉和你宵圍捕咪又係一樣

唔比係岩岩去完或者未去既人?

拉

分化撚，拉

有咩問題?

係，好多人仲係屋企打丁
咁點